撩鼻屎係好滿足嘅一件事

但係硬晒一粒粒同埋仲係水汪汪果啲唔過癮。最正係啲鼻屎未乾晒，黐lup lup，一撩就黐住成抽啡色咁出黎。通常愈大pat同愈黐lup lup 就愈有快感

黐完出黎之後，個鼻暢通返，隱隱仲聞到抽鼻屎嘅臭味，成個人都特別醒神，做野都有心機啲

而家已經養成朝朝返公司就撩鼻屎嘅習慣。有時要開會冇得撩，就全日都周身唔聚財，頭赤赤咁 晏啲先撩返，佢就可能已經變咗粒狀鼻屎，冇晒黏性，唔再滿足

最衰就係撩鼻屎好似打J咁，撩完之後要等一輪先有。如果要高質鼻屎就要忍手唔好撩，等第二日佢成形同儲返咁上下量先去撩。雖然等待嘅時間好痛苦，但當撩到pat perfect鼻屎出黎嘅時候，個感覺就好似成個禮拜唔打J，儲埋一次過內射女神咁，個滿足感係非筆墨所能形容

走開啦 核突佬

食埋重好，醒腦醒神